今日去入境處整返身份証

痴線架
入面全部都係等整証既新移民
咩香港真係我最想住既地方咩？